
                      Sinister parece una película con un guión muy recurrente, y aunque lo puede parecer en determinados momentos, lo cierto es que ni los sustos hacen que quieras cerrar los ojos, porque quieres acabar de ver lo que le pasa al famoso novelista y a su familia. Para mí lo mejor es la puesta en escena (unos juegos de planos y música bastante acertados), cómo está enfocado el misterio que cierne al protagonista y a su nuevo libro, haciendo mención especial a los puntuales sustos, que más que llegar a calificar como una peli de miedo, tiene elementos de sobra para convertirla en algo más que la típica copia de libros de Stephen King. Una grata sorpresa, bastante recomendable.
        
            